李國章：香港學生不夠支那學生競爭，所以撐港毒

港大校董李國章接受訪問，解釋為何大學有港獨言論，他說因為香港學生是失敗者，不夠大陸學生競爭，所以故意挑起爭論。

咩邏輯

屌你老味我直接人身攻擊侮辱班支那人仲好啦洗鬼兜圈搞港獨咩

一係就學呀何律師咁講殺咪得囉
又掛banner又搞港獨遊行仲拍埋套十年出黎講港獨暴動

把撚咩

條友二世祖出生 成世俾人尊重慣 俾班HKU學生圍完之後 梗係憎撚到班學生入骨

仲有近排咁多高官走出黎反港獨 好明顯係怕港獨思潮會影響到新香港人/強國學生 中共最怕既唔係港獨 係港獨會影響到國內既分離思想

做乜鳩
呢排啲奶共友閪腦mode全開
當人真係戇鳩㗎喎

佢講緊我地啲生活必需物唔夠佢地爭咋

屌，班高官快d送哂仔女去清華啦咁

二世祖玻璃心

監硬嚟

係你老母

一批批送番支那

沙皇